點解有d 偽韓狗32度著厚長袖衫係街行？

唔中暑都幾叻

著件雪衫出黎呀笨

咁有冇阻住你 ？

見到都覺得on9

阻到先可以屌？ 你阻唔到我 但我而家就屌柒你